［求救］岩岩d精射左入女朋友隻眼度

屎眼

我中出埋你老母

......

Vspds-642

PR Bot??

我發覺你真係好撚無幽默感